(治癒) 虐待d仆街蚊

咁多蟲入面我就最撚憎蚊，至少曱甴烏蠅飛蟻唔會搞鳩我。
但D蚊最正仆街含家產，針到人訓唔到教，仲癢到仆街。
睇呢條片真係好爽啊

最後太恐怖

無興趣虐待弱者

弱者？ 晚晚嘈到你訓唔到教叫弱者？

不安

冇還擊能力之下殘忍對待佢 就叫虐待弱者啦
我寧願拎住個電蚊拍同佢大戰三百回合

隻蚊好大隻

做得好

我諗連燈仔現實比人恰開

好多血好核突

等睇左膠入黎話你支持虐待動物

屌你士可殺不可辱呀

大愛撚
睇隻蚊D血就知道佢吸左唔少人啦

但係昆蟲好似冇痛感架bo

講真
最爽莫過於係佢吸血吸到最高興既時候一野拍死佢
個種復仇感唔係虐待佢可以相比

好撚正 做隻蚊正仆街

咁撚多血
睇嚟隻蚊係仆街中嘅仆街

Part 2

準備有人又入黎屌樓主心理唔平衡虐待生物

我都想講

2 正d

Reported

死撚左仲算虐待咩

睇下我個post先講

唔記得邊到睇過話剪左隻蚊兩隻前腳就吸唔到血

忍唔住屌咗出聲

將條頭髮綁係隻蚊身上
高手先做到

細個起學校經常捉蚊/烏繩。然後用塗改液整佢地做標本

試過捉左大大隻烏繩。一落塗改液果下。佢個肚有十幾條蟲爬出黎 爬到成張枱都係

這部影片違反 YouTube 政策中對暴力或血腥內容的規定，因此已遭到移除。

比較想知佢點樣捉同黐實隻蚊

youtube冇咗冇得睇

有冇人有backup？

幾分鐘前先睇完 咁快比人report

屌嬲

烏蠅d幼蟲？

係

電蚊拍電暈佢

烏蠅唔會搞鳩你？我覺得烏蠅煩過蚊，啲蚊打死佢就得，但你反應唔夠烏蠅快，打佢佢走咗又再返嚟搞你

指甲鉗剪吸管

睇唔到啦已經

這部影片違反《YouTube 服務條款》，因此已遭到移除

昆蟲有冇痛感
冇既 素食撚動物撚又要縮返入老母個閪度